澳門真係悶到嘔

去黎唔知做乜

除左請我叫雞，我都諗唔到有咩仲可以吸引到我

線上賭場都斷埋線 唔悶就假啦

識好多澳門人悶到兩三個星期嚟一次老銅mk行街

男人老狗去係為咗賭錢叫雞飲酒姐
同啲女人去係為咗搵間靚酒店扑嘢姐
同屋企人去係為咗食嘢姐

我識d全部番大陸玩喎
貪香港又貴又迫d野又難食？

睇你識咩圈子嘅人啦
好多澳門人喺珠海橫琴置業

去澳門 = stay酒店區域進行高消費活動
去鳩fing不如留港

真係悶到hihi 又冇乜野食

黃賭only,毒唔知依家仲有無

澳門真係好無聊

冇錯 但係後日又去
問個fd 有咩玩 佢都話得黃賭

澳門人其實平時有咩做
講緊好多住宅區都勁荒蕪

去珠海好過..野食又平又多款

識好多澳門人成日黎香港
好像搭船唔洗錢咁

唔賭既話真係又細又冇野玩

剩係係賭場都留到一日啦

今日先知呀

吊你個澳門狗囉

我一放假就去賭錢 當搵外快

咪撚嚟囉 垃圾
香港仲悶過澳門

利申澳門人

除左賭都冇乜好做

咪撚上連登囉 垃圾
SORRY 原來討論區都冇

D人貪出埠姐
其實你拎舊錢係香港住酒店鳩洗都幾好玩

澳門真係一個好悶嘅地方...

不過係生活節奏無咁快適宜居住

走啦澳狗

悶唔悶睇你心態啫

睇教堂
好多橫街小巷都有60 70年代風味

有笨豬跳好正喎

btw 覺得澳門人好撚健康
夜晚成條海邊男女廢老都係到跑步健身
唔怪得咁大水浸都浸你地唔死

澳門係無假又想hea下咪啱囉
住靚酒店 食自助餐

澳門太細，就算話想郊遊，都係得去氹仔，香港閒閒地都有十條麥理浩徑玩，又要衛奕信徑，水塘等等

四個字：污煙漳氣

返大陸唔好？

真係唔係幾好

尋日先去完執返少少

啱啱返到，都係執少少，free左成個trip

澳門有世界遺產，
保育古蹟同殖民色彩完勝香港，
講食講玩港澳咁似，俾盡差香港一條街，
澳門贏既得賭場、bun豬jump，
如果要用食玩黎比較港澳，咁係你on9 ,
天主教第一個教區係澳門

teamlab
聖誕市集

Agger 真係悶到仆街

大陸好玩幾十倍

黎黎去去都係幾味

通常搵間餐廳食葡萄牙野.
去官也街食下水蟹粥
買少少手信同公司d C9交代下

有多d 時間先去食埋禮記果d

賭錢就不了, e 家d 注碼都幾貴.

地鐵都無既二線城市（鄉下）就收嗲啦
輕軌起好味呀 鄉下仔

去澳門不了，不如洗多少少過泰國好過

去咁多次實悶啦

你嘈乜鳩姐鄉下佬
你澳門咁撚巴閪閉黎同港豬爭討論區用

師兄，叫佢唔好嚟又唔洗話人垃圾嘅。點解唔借呢個機會向人展示澳門人素養好，偏偏要潑婦罵街畀人睇澳門人幾野蠻呢

衰過清朝

D澳撚 成日一講香港就乜乜柒柒
又要成日過黎香港
用香港既討論區 睇香港電視台戈下野柒

澳門狗幾時死

初頭以為橫琴都係澳門範圍，屌原來唔係，同gta vice city一樣咁撚細

澳門政府將好多公共設施搬晒去橫琴
Book場打波慘過咩

同埋澳門野好難食

岩拍拖lo
好多野情侶去會幾sweet
加上呢排光影節 都真係幾靚
話搵唔到野食係你唔會搵食 食好西真係大把地方
d 街有特色lo
巴打可以試下 下次去路環玩 影下相嘆下啡
利申：澳門絲 但個個禮拜番香港搵男朋友

個光影節真係幾靚 打卡一流

利申：有去

有。叫qooz
不過衰過香討

五毛狗JR
我喺街趕狗隻狗吠我唔會覺得係反擊喎

我冇去
太閃驚閃盲自己對眼

揸車經過下 真係靚既

澳門搵杯好飲啲嘅奶茶嘅茶記都難

利申飲過廿間以上。南屏最好飲

南屏係要食蛋治
好味到喊出聲

反而覺得澳門野好食d
香港人刻板印象澳門人食翅食豬扒飽
但其實好食果d都唔係呢d

過返去澳門果邊開post lor 傻撚

我覺得都好食喎

澳門係for無長假 又想鬆下
hea返2日

當然你話hea係屋企hea唔得
有d人係想出街hea
放假要出去都又唔想辛苦

酒店 娛樂 購買種結合是比 香港好

但 好多人只去一次 是真

賭城都係差不多喇
你唔賭錢唔玩酒店Vegas都係得一條街行

唔係酒店套票有特價都唔會去

有錢派我理西你悶唔悶

其實用一個得兩個青衣咁大嘅地方同香港比有啲唔公平，仲要講緊澳門係毫無郊野地方可言

好食到老鼠都要出黎食

叫雞

澳門妹

澳門真係無咩好玩
香港悶極都可以去下離島行下
啲澳門親戚都話澳門其實好悶 除左賭場無咩野好玩
澳門真係太細 又唔方便 啲巴士路線仲亂過鬼
輕鐵西鐵個類又無 非常唔方便

氹仔個碼頭真係勁簡陋
因為平時住開親戚屋企都係係澳門 好少會入氹仔
個次同朋友去氹仔啲新酒店住返兩日 一落船真係嚇親
返澳門純粹都係探親 住下酒店同食自助餐

利伸：年年都要返幾次澳門探親

香港人咁窮去邊都悶

基本上係同女去靚酒店到
其他都好悶

事實係悶 地方就得咁多
一個比你賭錢既地方
叫做仲有其它野睇下
仲想要求啲咩

shopping - 香港有老銅,尖沙咀shopping,
食 - 有高級日式，歐洲，東南亞，廣東美食，勝在d鋪夠集中
玩 - 海洋公園，disney, 大大小小嘅興趣班，行山，單車徑，欖車，海灘，出海釣魚，潛水，水上活動，比賽，有氣氛嘅馬場

澳門 我淨係識賭，sauna, 睇show

悶到隔日就去做個gym咁囉

有個藉口去同女朋友過翻晚夜啫，近近地有少少旅行感覺，不過都係喺酒店hea多，間唔中落樓下玩鋪老虎機

澳門有冇山行架？

淨係推幾口百家樂都玩到幾粒鐘啦

新碼頭大樓開左啦

你住邊到都會覺得悶架啦
香港又有邊到好玩?

雖則起碼多過澳門好多

香港已經無乜幾多淨

見親個邊美心西餅個 logo 都會零舍開心

其實香港仲有唔少未拆嘅舊建築

澳門唔係賭場就係去葡式建築前影相裝b
仲有咩真係諗唔到…利申：澳門人

放緊長假想去海洋公園，有冇人一齊？

留tg

你老母俾狗屌，老豆冇仔送終

你估我冇食過?
但香港大快活/澳牛牛油炒蛋已經秒殺

去一次澳門d銀行排隊
d廢老拎錢都唔識用提款機, 係要去櫃台排成粒鐘

講緊係拎1-2百蚊

有賭場已經夠

That is Macau !

喔

重有。香港要食好嘢
日本嘢西餐
去尖咀佐敦行一轉
一定好食過澳門
唔好講高檔嘢
一個生麵
麥奀記都好味過黃枝記

哦你老母。南屏炒蛋得個厚字唔夠味要加鹽
大快活夠牛油夠咸，薄身易balance

講香港掃街小食都一定好味過澳囉

多數茶記沖到茶奶比例太高

噉有咩好食?講嚟聽下

無錯，搭咁貴船過去，我留返係香港唔好？

八月份打風之前同女友去過一次 冇野玩
係得間酒店真係好豪華 以後唔會再去

去過一次澳門科學館其實幾好玩
10蚊可以玩成日

通常澳門人都會成日黎香港玩

講火鍋，香港倫哥火鍋秒殺
講泰國菜。香港未食過唔好味嘅
講粥鋪。點解澳門艇仔粥冇碎牛魷魚
講米線, 香港景霖秒殺
講日本嘢。尖咀求其任你澳門人搵間挑戰
講西餐。堅尼地城西營盤上環中環任你班澳門人揀一間挑機，
重有我唔明葡國菜有咩咁好味
澳門人可唔可以介紹一間最好味嘅等我領教下?

講真，澳門除咗古蹟方面保育得比較好之外，真係乜嘢都唔係

重有冇大大個展區幫中國宇航打飛機?

香港人食得咁尖去到澳門會唔適應囉

想知澳門妹同港女有冇咩分別？

澳門人純少少
冇咁smart
冇乜自己睇法
易受人影響

除非出過歐美香港讀書

會多啲人情味
冇咁計較

好撚無聊
野食都好比較
你食慣咗就梗係覺得自己地方嘅好味d

我淨係聽到澳門狗JR喺道吠

無港女咁smart...條女exact7ly係咁

香港同澳門野食咪差唔多
講到好大分別咁
特登去澳門俾人劏都戇鳩

得賭錢同食野

澳門悶係因為佢真係太細姐 講真 認真行既 2日都行完

幾好啊夠pure
點識？

五毛咁低賤嘅職業你都做
真係冇人夠你賤

上網識，初初唔知係澳門人，之後先知
一齊左3年幾，而家每星期我過去佢過黎梅花簡竹咁

澳門狗真係好撚悲哀

pure但無知
陣間條女讚啲解放軍喺天鴿好幫到澳門手
話唔明點解啲香港人成日抗爭
你頂唔頂得順先?

睇有幾靚女同幾好脾氣啦

香港講真係悶

屌你老母五毛JR
你嚟嚟去去都係呢埋喺屋企做五毛咋嘛

我同你地講，澳門人個自尊心同大陸人一樣玻璃心，只要講澳門唔好就唔理性反駁

已經唔駛講乜抗爭，佢地一完左選舉有錢派比佢地
利申：發夢見到

咁總係有d野，香港食唔到，只不過唔係人人知
遊客唔撚識咪識d人地網上介紹嘅野囉

香港人又何嘗唔係？如果澳狗講香港唔好，幾多連登仔出黎屌？

agger

澳門事實係悶
玩嘅野不外乎嫖，賭，飲
沙灘，得個爛鳩黑沙，仲要已經唔黑
行山，好似得個大潭山，但話咁快行完
主題樂園，無
澳門人平時娛樂都係周圍食野唱k睇戲飲酒打波
不過佢地會去拱北玩

塔石體育館

有去

仲有聖誕市集

氹仔d酒店賭場好似舒服d
澳門好多都係19酒店仔
不過氹仔得官也街行完就無

澳門真係悶到仆街
除左飲酒叫雞賭錢打機之外
真係諗唔到有咩做
地方又細喎
去香港就少，又迫又要睇人面色
出大陸就多，有錢有服務，做皇帝咁款

想問澳門邊度有得打機？

街機定電腦先
網吧都多嘅，機鋪就得嗰幾間

裝你老母b

其實一個正常男人正常有咩娛樂
咪又係打機做運動飲野食飯吹水
唔明有咩咁悶

啱啦去拱北玩好喇
咪撚嚟香港
同澳門狗同一處呼吸空氣都想作嘔

叫雞 澳門真係好撚正既

澳門有得食狗肉
香港無

叫雞平靚正呢個真
特別有相熟技師的話

以前拱北多雞時就真正平靚正
而家澳門都唔平

澳門妹普遍比較純，
無乜人會做PTGF，因為佢地根本唔會無錢，同埋好易俾人發現。
無乜人會一腳搭兩船，因為圈子好細，好易會被人發現。就算你有心想去做，但都好難實行 因為係條街度你會撞到熟人或朋友既朋友
圈子好細，呢樣野我覺得好恐怖。因為你做左D衰野(例如：情場player) 基本上你都唔駛反身，因為去到邊都會有人知你係玩家。
澳門情侶普遍都比較拍得長久，可能出面乜無太多誘惑。
入得U果堆男男女女，基本上都有家底，放親假一定係plan去邊到旅行，就算無家底都會係咁番PT搵銀之後去旅行再番PT再去旅行。 因為放假留係澳門真係會悶左。
其實由賭權開放左之後 好多人都身家漲左倍，你係好難搵到一個家庭真係好窮。
最後，純正澳門妹買少見少，依家中小學都係蝗蟲居多。澳門距離完全蝗化真係兩三年既事。
利申 食過幾條澳門女

人地冇雙非 點中小學蝗蟲

其他唔講
就咁揼個骨打個飛機
澳門仲平過拱北
而家仲要人仔高企喎
你話去桑拿就貴啫

好多人係大陸娶老婆架
上網search 下濠江小學/中學 講普通話既人多到嚇親你

如果澳門真係咁好 就唔洗D澳門狗買隻貴D既耳機都要黎香港買

澳門食下葡撻就算

其實好簡單啫，我地覺得澳門悶咪唔去澳門
澳門人覺得香港悶咪又唔好過黎囉
真係貪啲船費平咩

點解澳門酒店多過七仔 閒日大把床位仲咁貴

講真澳門玩就真係冇乜野玩，但都唔見香港有咩玩囉
但你話食呢方面澳門比較差我就唔係咁睇，每次有香港朋友過黎澳門我都會車佢地食盡最地道最好味嘅美食，食完個個都話澳門比較好，係咪你地冇窿路唔識行，黎黎去去都係官也街咋

搭成程船特登死去澳門食埂係話好食啦
唔通話同香港一樣咩

我就未聽過澳門有
如果你要講犯法嘅，香港都一定有

連電視台都無，如果收唔到tvb會點？悶能死囉

澳門有自己電台㗎 不過平時播新聞先會睇，收到d免費台仲多過香港

澳門睇波唔洗比錢添

而家無啦 得歐冠歐霸仲有得唔使錢睇

不過而家仲有幾多人睇電視丫 個個都上網煲劇啦

認真 雖然香港地都無咩好玩，但住市區得閒可以去下唔同購物地方鳩行下，又可以去下d新界地方效遊下 間唔中咁出去香港唔同地方都幾好，起碼可以成日流流長係街都唔覺悶

認同
真係好悶

香港嘅郊遊徑的確唔錯

同樣嘅講法我都可以套用係你嘅朋友身上
唔識窿路只靠睇傳媒報導
都好難食到好嘢

分分鐘佢啲朋友只係講緊客套說話

車埋佢周圍去唔通話唔好食咩

澳門不嬲都喺冇嘢玩

澳門得自助餐可取

唔好expect全世界度度都似香港啦

唔入流二三線賭場市你真係當佢las vegas咩

一個星期留澳門一兩晚
八點前返到宿舍
八點半前沖完涼
之後唔知做乜⋯⋯

之前去新濠影匯兩條友每人千二蚊住左晚
去左未夠半日已經悶到唔知做乜好
條街多人得黎又無野行

真係寧願比多幾百蚊去台北玩幾日好過
起碼有街行有野食

澳門妹好多平時都上支那珠海食野整頭

屌佢上星期三回歸假 星期五冬至假 佢地d鋪頭索性連休三日

想食個飯要去旅遊區

又悶人又勢利
澳門的士狗除非去賭場/過橋唔係都唔鳩彩你
上次去個科學館成班港豬排長隊等的士都恰憝
架的士狗見到人都唔載，特登車遠放人空車就走
個科學館展覽又舊到仆街
地方已經細，人又勢利，基本上全民皆賭，離不開做賭場/酒店
最慘連自己地方都被侵蝕，10個澳門人，起埋7個係蝗/蝻
有版睇，香港已經係下個

近期捉拒載捉得好嚴

上次搭巴士 個司機十問九唔應
原來係唔識廣東話

食咁貴緊係可取
你係香港俾返咁多錢都一樣可取架

澳門自助餐平香港一半

加埋船飛呢

Head to head比較

80年代大把移民
而家又有工作visa quota spare畀中國人

一係佢扮唔識講囉
澳門狗係咁上下質素

澳門唔係賭錢就去叫雞

支那人多到失控 回歸以前去放鬆hea下真係唔錯 而家真係咪搞

見到你個傻鳩唔想車姐

澳門D企街

香港D企街

男人真係唔會覺得澳門悶

係咪你問埋d鳩問題啊 成日見d人唔睇路線牌一上車就問去唔去xxx

睇你反應開始行唔到落去

識唔識唔好硬將自己嗰套塞入人地個腦度呀，對方唔係你下人呀，連基本尊重都冇學咩人講人權先

咁又唔係既..只係澳門同香港文化係有差別係到
倒如講星爺啲戲十個香港人至少6-7個都知，但澳門就未必咁喜歡

老實講 真係老解幫到手
我有份執垃圾掃街
又臭又焗又多蚊滋
個日見到班老解有幾個暈左係到
人心肉造 自己諗啦
澳門人係純樸有人情味
試過幾次唔見銀包 入面大拿拿六千蚊
俾人執到拎去警局
一蚊都冇少

港豬又抬高自己既月經post

澳門呢d系地方

貼錢畀我都唔屌

真係好悶

利申：澳豬

酒店賭場浮誇到仆街,出返去市區/舊城區又舊撚到仆街,街又窄又爛,仲有成堆綿羊仔
成個城垃圾到仆街

首先我睇唔到賭場有幾靚，從美學角度而言，簡直噁心，最噁心莫過於土豪金新葡京同金沙，夜晚只不過係鬥光猛，鬥金光閃閃以迎合支那人劣質品味，再加上賭廳門口一群軍裝平頭，polo衫配西褲腰包，煲煙吐痰嘅支那人再配上化行馬騮屎忽，龍飛鳳舞，姣屎登篤嘅北姑接待員，一口匪語
我完全睇唔出有何美感可言，簡直影響市容
佢講嘅浮誇就係呢啲

你呢都冇資格叫我三姓家奴，唔好五十步笑百步
按你邏輯，你自己都咁唔通係兩姓家奴

Sor，屋企有定時交稅俾港共，只不過交好少
你唔駛居,我

Vegas 除左strip 仲有好多野玩 - 沙漠ATV, 熱汽球, sky dive etc，附近又有grand canyon ，多元化好多

澳門個樣好似 但人氣差好多，而且人氣既quality亦差好多

Vegas完全完勝澳門的

成三千幾蚊跳一次
我寧願飛去澳洲跳傘啦，1200蚊咋

你講個啲全部已經離開vegas只少一兩個鐘車程
你要對比 應該連埋珠海橫琴廣州講

唔洗下下話人on9既

我個point係vegas比較多元化，緊係講vegas有而澳門無既野啦

你講果堆”第一” 以及”深厚文化底蘊” ，我都唔會話你on9, 意見同見識唔同0者

到底你有冇住過澳門呀柒頭五毛，盲反？笑撚咗

除左summer既話，其他日子去下都幾好既，澳門好多地方都靜靜地又有d文化觀光，又食好西，唯一係冇地鐵之類，唔夠方便。

summer又熱又多雨，香港都唔想出，出都係做下運動行下山，反而澳門太細冇呢方面晦特色。

其實好多香港人未去過澳門，但幾乎大部分澳門人黎過香港

慘就慘依家所有野赤化曬呢，個個we7

大佬，你反還反，講下道理啦好嘛
你屋企邊樣嘢唔係made in支那吖
赤唔赤化係講思想文化方便
唔係用支那嘢就=赤化㗎
當然大部分澳門人思想
呢d就另講啦

吓話！笑撚咗

一鳩樣熱

因為每年at least返五六次澳門，我亦長期有留意新聞網媒（如愛暪），我先知道澳門有咩問題，唔似你條五毛鳩up當秘笈，好心你學吓咩叫critical thinking

你咪繼續屈囉！
反正福利apply唔到落我身上
9000蚊同醫療券一直放喺政府度玩放置play

澳門
自助餐高質
啲活動正過香港 淨講聖誕節野 澳門靚香港多多聲
去玩team lab

香港係多地方 但感覺冇咁落力去搞呢啲

澳門人完美邏輯極致
分清楚政府主動派同我本人主動要攞嘅分別未？
r福利嘅定義麻煩你分清楚
舉個例，圍村太公分豬肉，叫所以同姓村民，但又有鄉民搬出咗城市，咁鄉民本身又有冇權每年返圍村拎豬肉？係有嘅
我極之懷疑你知唔知咩叫邏輯
百思不得其解點解你可以咁弱智

香港聖誕有bar，老蘭就夠啦！
想識件洋腸

你咁樣咪即係難為班五毛
佢哋只識機械式回覆架唧

妒忌洋腸呀？
麻煩睇下自己有幾高幾大隻，再望望自己條撚幾粗幾長
一味而話人哋平，飛機場冇用

澳門酒店野幾抵食

Chi q jor

唔好嚟咪得，又邊個攞支槍指住你個頭迫你嚟

澳門最撚仆街係d 的士

請推介

去拱北同香洲都唔留澳門啦

一定唔會講出黎變公廁
繼續排譚家魚翅啦

除左賭真係冇乜好做

同班港豬講咁多做咩
香港人平時除左番工仲有咩做？

光影節好撚垃圾

咁我就真係求你地班仆街香港客唔好過黎
香港客出晒名係最撚閪最撚麻煩 感謝
澳門回歸18年經濟起飛咁多，係呀係靠賭啊，你啲香港人咪又係過送身家 ，管制港狗入澳門境丫笨柒
香港回歸20年，有咩大進步過？每日150個呀？一年五萬幾個，兩年就十幾萬個，廿年就百幾萬個 每況愈下收皮啦，食老本咋你地，有骨氣啲冇撚過黎啦

係咁撚串架啦，本來我都想平心靜氣討論下，見到你地自視過高真係好撚噁心

香港人不嬲自信取勝，廿年前又嫌人黐佢金糠，而家又眼紅人有錢過佢，咪咁撚肉酸得唔得？
住狗籠住到黐q左線咁，見人好過佢就亂吠

澳門搞既event我淨係鍾意格蘭披治大賽車,
其他都覺得好悶

連登真係悶到嘔
有冇澳門forum 介紹下？

問下姐，唔洗咁惡既 澳門forum
高登起底組阿嫲 得啦

如果政府用每年派俾人嘅9000嚟起醫療，防災，城市規劃，社區配套etc
我寧願唔派錢
倒不如你試問有幾多澳門人真心想派錢先
咁多年派嘅錢可唔可以cover到一次嚴重災禍嘅經濟損失
有商戶甚至血本無歸而執

At least好過澳門
overall所有因素

你又答非所問

佢問我9000蚊要唔要，我答佢比起直接派，倒不如用喺其他更實際
係你先衝出嚟柒
btw我塊閪唔臭，男朋友奶過，我有用潔膚液洗乾淨，牙籤仔

我講吓唔俾？有話要去做？冇！
咁我男朋友又話台妹，㗎妹
但佢依然冇做
我哋仲愛對方
唔似你要搵小姐感填補自己空虛感

得叫雞同賭乍嘛

唔係真係同你上澳門塔玩笨豬跳下嘛

係呀！我係我男朋友隻私家雞

Ot

睇你識唔識食姐，你比錢食開屎都無計

有冇地質公園

你斷章取義定讀寫障礙？
澳門高登起底組

澳門冇電腦野賣架咩？拿拿拿，我好奇問下咋，你咪咁大反應阿

澳門有無自身潮流文化？
有無澳產劇？

澳門機鋪追唔追得上日本果d
想得閒玩幾手

日本機鋪勁得太誇張
咪話日本，仲衰過香港

Ching未係香港食過好野？

香港其實好多野玩
不過本身自己係市民, 就唔會用旅客心態去發掘呢D地方
如果用旅客心態既話, 其實大澳, 藍屋, HKU, 赤柱, 郊野公園係好好行
甚至去離島露營都得

D人鍾意去台灣玩, 當然台灣大香港咁多, 除左台北都仲有好多唔同城市可以玩
講食野, D人覺得夜市係好有特色, 覺得香港冇特色
其實外國人又覺得香港既茶記冰室酒樓好有特色
你自己住開呢度幾十年慣左, 冇乜感覺唧

唔通日本人會覺得拉麵好有特色咩, 屌佢日撚日食點會咁諗

你咪keep住屈囉！反正我根本冇做過PTGF同食過洋腸
我第一次仲未俾人，隻豬仲喺度
頂多俾男朋友奶過下面同揸過波

你咪繼續用搵開嘅小姐北姑代落其他女性身上

你想話
我係天生淫底，要俾男人執六七八劑嘅姣閪賤貨

澳門太貴船飛+酒店既錢

不如我買凌晨機去大阪 同日 夜機返香港啦

出年搞個活動慶祝天鴿襲澳一週年包唔會悶

有幾賤，我又唔係隨機張開腿嘅女人，人哋處女嚟

倪力 龍世傑

多野玩？唔覺喎
澳豬不願面對

無去金龍酒店？好好玩喎

呢個有咩好玩
真心想知
可能我認真咗

入面有間骨場 d師傅手勢好得

正骨定

兩個主題樂園 地質公園
仲有啲乜春挪亞方舟 昴坪360 蠟像館 AIA 摩天輪 白鷺湖
咁都唔多野玩 起碼多過澳門先

呢樣真😂😂

利申 有澳門身份證但住香港😍

你講就係？
沒錯！你鐘意歷史文化，澳門的確唔錯
但係咪個個都好呢味？唔係
唔係世界遺產就大Q哂
我鐘意吃喝玩樂，行街shopping食放題，大都會生活，周街都有靚仔洋腸，又有老蘭蒲
又或者我鐘意生態自然，行吓山
東平洲，下白泥，地質公園，船灣etc，呢啲唔係世界級
好心你擴闊視野，咪以為香港只得行街shopping食飯
我有我蒲，你有你親親大自然

點解澳門人成日講裝b

香港地質公園唔係世界級？
自然遺產
btw何以得見我係死淫娃？

每個人對一個地方悶唔悶定義唔同
我就唔覺得香港比澳門悶
香港成日變，又多嘢玩
唱K，落bar，去蒲，行街。
點都多嘢過澳門

係淫娃我就晨早攞塊閪出嚟俾你屌啦！
如果我係淫娃，我初夜已經晨早俾咗人

咁你講嘅歷史文化，香港都有嘅

其實女人都可以種意賭錢

HKU本部，鐘樓，舊立法會，終審法院，聖約翰座堂，雷生春……

雞蟲人淫,lol
笑撚咗
我有咁嘅諗法唔代表我有去做

美國科羅拉多州 皇家峽谷大橋（Royal Gorge Bridge） 321米

澳塔233米

澳豬

次次貪快搭的士比錢果陣找d澳門紙真係

你自己睇番上面你回咩先啦on9仔，宜家先黎補飛？
澳豬比天鴿吹到傻撚左？

香港人個世界觀比中共搞到亂哂。
以前香港人會走去澳門，剩係做啲香港做唔到嘅野。黃賭毒野味之類。你唔好黃賭毒好心就唔好去澳門。
你估依家叫兩個特區就真係有比較性咩。

利申：澳門人

食同賭

去澳門好似番咗大陸咁
鬼地方，又無野好食，無野好行
諗住四圍行下，啲地方好荒蕪，氹仔更加唔洗講，搵個巴士站都勁遠
諗住搭的士，啲的士佬又水你去啲黑店食飯（好彩google完無中伏）
無論香港定澳門啲的士佬都係仆街

真心希望你地個邊多啲野行多啲野玩，個啲建築物係靚但影到同postcard 完全唔一樣
仲要分得好開，多人識個啲根本人多到行都行唔到
成街都係大陸人 真係好辛苦

兩邊都吾好！打和super!

好過你條支那五毛狗

你有咩資格話人？
支那五毛唔係澳門出世但又嚟r福利，自打嘴巴

你話我先，然後我講呢句，你就拾人牙慧，跟尾狗五毛畜

五毛狗同人鬥串時 equip下自己！
唔係就怡笑大方

我臭閪你咪狗撚囉，牙籤仔

又嘈
兩邊都鬥吹水鬥誇張
兩邊都悶
打和super

港澳戀其實work唔work?
算唔算long d?

你根有據？我同你嘈咗咁耐，你就識得人身攻擊，有根有據？我呸
你鐘意人身攻擊，咁我唔可以玩返人身攻擊，你以為自己邊個？
女人點解唔可以爛口？點解男人可以講啲不雅嘢，女人講，就係臭閪，淫娃，不守婦道？
點解作為女人講啲咁嘅嘢就要羞恥
你冇病呀？
我話落LKF識洋腸，你就話我臭閪賤貨
Fine！你同我鬥嘴賤鬥爛口，我同你鬥

澳門人幾時先醒, 你地個政府就係懶得搞基建, 乜都唔做, 至派錢俾你地當塞住把口,

個城市長期唔發展, 越黎越落後, 人民就以為每年有幾千, 政府對人民好好,

雖然香港人都唔鐘意而家既香港政府, 把口成日鬧,

但對比澳門政府, 香港政府都叫肯去做野, 去建設,

香港人唔鐘意香港, 但好多人都鐘意黎香港, 黎住黎玩,

澳門人把口就讚到澳門好好, 但有機會就係要去香港住, 去香港玩,

同大陸人一樣, 得把口

咁香港要個幾兩個鐘車程既都算係

一，我之前嗰post，指出澳門最貼身嘅問題，包括城市規劃，管理，醫療基建，制度，教育etc有幾不濟，只不過唔似香港有咁多傳媒將問題放大而引起關注，但唔代表澳門冇問題，啲問題甚至嚴重過香港
冇人關注唔代表唔存在
冇根冇據嗰個係你條狗五毛不學無術咁盲目地打飛機
二，我鐘意洋腸，係咪代表我要特登落老蘭去識，我冇錢同未夠秤，我唔可以去A&F搵大隻洋腸自拍，有話一定去蒲咩？，想去同實行係兩回事，麻煩你學吓咩叫邏輯，stop making an arse of yourself，顯露出你有幾愚昧無知

冇公開試去篩選一批人咪專擇一班冇料到嘅人，你知唔知氣象局嘅技術員被人踢爆咗原來只有中學程度，吓冇撚嘢
公開試係有佢存在意義，係好大壓力呀！
但係揀咗一班適合嘅人繼續各種程度嘅專上課程
況且冇人逼學生考公開試

你隻澳門狗收皮啦，你馬交好既洗撚咁多人來香港，連搭飛機都要痴我地啊廢柴垃圾地方

屌，去澳門咪姐係返大陸，周街殘體，搭的士拒載，唔拒載就屈鳩你錢，同大陸有咩分別
btw,澳門大學

緊係好過啦，因為
澳門大學

有葡籍，係咪就可以直接走？有幾多人就算有，都冇能力冇技術走
再講冇人會用葡籍也文也武，我男朋友有SG pr，都冇打飛機
你有樓，但唔代表其他澳門人有樓，做人貼地少少，澳門樓價唔係平香港好多，只不過係冇咩傳媒放下問題所在
你可能係有錢，亦唔代表其他澳門人有錢
數字上只不過係賭場同何家拉高個data
大部分財富收入只係賭場同何家所有
真正富裕，只有北歐同瑞士，人人都可以真正分享到經濟成果，而唔係將財富集中喺一小撮人上
未驚過？一場風已經令全澳門人驚
制度裏面有幾敗壞你心照

二你又答非
佢講澳門嘅城市發展同管理有幾不濟同不平衡
你用有錢同葡籍就是任性嚟撻人係冇用㗎！
如果澳門真係如你所言咁把炮，新加坡就唔會視香港為競爭對手，而係澳門，世界唔會睇得起香港，國際金融中心，仲裁中心就唔會設係香港
麻煩你讀下書先，唔好鳩up

垃圾去到邊都係垃圾

Sorry，Currently，澳門比起香港更赤化，你仲唔死去歐洲住？

三十年後，你都五六十歲啦，收一收皮啦，死老野，你話你個仔笑柒香港人就話姐，不過都係果句，垃圾生垃圾，垃圾去到邊都係垃圾

中國共產黨？？？

澳門冇大陸人？balance 左啦醒目仔
澳門大學

至少唔會打個垃圾風就屋企都冇得返先啦

絕對正確

香港澳門新加坡表面睇好富裕
係一般市民有幾多個可以真正分享到經濟成果
有幾多財富掌握喺少部人上
財團，地產商，賭場，新加坡淡馬鍚上……
第二點我呢個讀business嘅笑撚咗
真係求下你刨下書先嚟up

夠竟澳門大學係501~550呢個range,入面既頭，定係尾呢， btw 澳門唔係好多間大學架咩？點解只係search 到一間既？

我幾時有話街市菜心幾錢斤關讀書事？
呢啲係好basic 嘅common sense

你呢啲就好似啲暴發戶一樣，同支那人一樣拎data而未analyse過隨便打飛機

出左澳門之後呢？唔係要過歐洲架咩？btw,夠竟萬四多啲定兩萬多啲呢？

hku 係香港都搵兩皮，係澳門應該搵到三四皮了

一，個mock係上年F5裸考先得呢個分
二，其實我已經穩操入U嘅入場券
三，我再努力啲其實入HKU Nursing唔難，反正我aim係讀護士做姑娘

四:香港讀唔到我可以入歐洲讀，反正我有能力，自己又自學緊法文
你唔需要擔心我

一唔夠人講就話人讀死書
我呢！自問business係考得好差好差
但最basic嘅principal同theory我係唔會唔記得
我讀嘅係將唔同theory apply落唔同嘅situations，考人哋analysis abilities
講得出讀死書嘅只不過係本來唔曉呢飯嘅就隨便鳩up

又嚟

咪撚傻啦
人哋係香港存過錢點解唔可以提款？
只可以存唔提得？仲惡過黑社會
聽人講讀多d書先啦澳門人

你永遠都將窮，葡籍，所謂嘅人均收入，狗籠掛在嘴邊

睇見你咩都拎嚟打飛機唔知笑好定喊好
我窮呢唔代表啲咩，你唔駛屈我要出嚟做

又係你 係LKF冇搵到洋腸咩 咁得閒上黎駁屌

香港人自學法文就得 澳門人學葡文就老閪都話我地唔識

又登入咗另外一個ac？ [size=當我冇講過[/size=1]

係呀！係我呀
洋腸的確吸引，但陪男朋友仲開心

要唔要本小姐求其打開一本textbook教下你咩叫Finance同business

冇講過囉！
但根據澳門統計局調查，只有2.4%人可以運用葡語溝通

運用葡語溝通同識葡文係兩回事

不過港女啲abc係鍾意又中又英 扮野

Sorry，我未做過一啲對男朋友唔住嘅事，我未同過其他男人有瞹眛

頂多幻想同洋腸做愛同幻想男朋友同其他靚仔搞gay
係呀！我係腐女

所以呢,so？

仲有特別祟洋 有仔都要去食洋腸

睇多d財經先出嚟獻醜啦
連「提款機」指乜都未知就衝出嚟柒

So? 我夠可以話港豬冇個識英文啦

佢男朋友條咪毒撚到要埋佢口十

單

你咪話囉！
睇吓香港人平衡Ilets攞幾，有幾多間英文中學囉！
爛船都有三根釘

多名大學生蘭桂芳消遣 吃早餐後遭南亞大漢打致頭破血流

唔好玩啦 治安好過澳門

Sorry，香港有留班制
DSE 0分係你完全冇寫交白卷先有
係極少出現0分

成班港狗係要衝出黎

爛船都有三分釘 講到好似得你地會學英文口一

咁

今日又去澳門汁左1000$到 搵快錢真係唔係咁易 分分鐘賠埋自己份糧

澳門都有南亞人 點解會冇呢啲問題 係咪港狗特別廢

戒賭啦

網上世界可以所欲言，對自己講過嘅負責，我份人呢就好開放，又唔係唔見得光

咁我男朋友又幻想我係AV女優，跟足AV情節對我毛手毛腳摸身摸勢
又算唔算思想上出軌？

幻想你係av女優 唔係幻想屌其他女

你邏輯會唔會太低

哎唷！縱火好危險呀

柒咗仲要撐
金融盲就咪撐自己識啦

好撚柒

首先我問下，冇咬定呢個情況係喎！你冇嘢

咪食煙囉！然後隨處扔煙頭

佢條淫閪會俾人姦？！ 佢好撚享受架

佢男朋友真係好 可能第日連便宜仔都幫佢養埋

如果我係防狼器，咁就冇男人上我

題外話:我唔係你口中嘅肉便器，隨便張開腿

人嘅質素

要洋腸先上得

咪keep住屈囉！
臭雞公廁肉便器我喺連登聽慣

你全盛時期可以講盲反幾多次

指出有問題就叫懶中立？你冇病呀？

垃圾地方去黎把撚咩

我冇ex嘅，而家嗰個係第一個
咪繼續屈囉！對我冇影響

唔通當住你面話狗也不屌咩

嗰個事實係ex！但我唔當佢係囉！
我唔想記得佢
我感情事關你咩事？雞蟲

但係我係處係事實囉！

又如何？我而家好happy，唔需要你理
顧點自己有冇生性病先啦！柒頭

Btw，我事先聲明，個ac同人有share嘅！有部分言論唔係我本人
不過一直同你嘈嘅同狙擊五毛係我本人

我只不過唔想記起佢，冇影響到人㗎傻仔

例如講股票啲post唔係我本人開
你信又好唔信又好
我的確同人share
被ex打係我開嘅，我純粹想徹底忘記佢

影響就係大家各自行自己感情路
冇問題㗎！

咁你信又好唔信又好，話叉之你
反正我行緊自己條路，你咪keep住話我係雞，肉便器囉！反正我事實唔係

分手就係欺騙人感情，你都幾好嘢喎

你呢開口埋口雞，公廁，咪繼續吠囉！
反正我冇因為利益而獻上情感或肉體

俾人捉到痛腳都仲要死撐

好撚肉酸

我欺騙現任定前任
現任係知我有ex，只不過我只想欺騙自己淡忘佢

btw我唔係雞

你唔係雞 係臭雞

我冇為利益出賣過肉體同感情 sorry

有偏見邊有得比
如果兩個地方個本質唔一樣，兩個地方嘅人都會覺得一俾對方話就會唔開心。而喺回覆反擊嘅時候係反映到佢嘅個人素養；雖然素養關乎地區教育，但坦白講咩地方嘅人都係有好有唔好，喺度嬲住嚟盲屌都冇用

四個月

咁澳門有咁多洗黑錢，非法放債又點計

係你on9

比人撚左都唔知

淫賤扑扑車

名嚟姐
唔代表我真人係咁沉迷sex方面，雖然我鐘意睇BL H漫，大隻洋腸，靚仔高大charming
但放心，我潔身自愛，玉潔冰清
初夜仲喺度，我會將第一次交俾真正陪我走埋下半世人嗰個
唔似邊個咁濫，要俾錢搵北姑小姐陪以填補自己空虛感

澳門狗除咗可以賭錢同叫雞仲可以做咩，食豬扒包啊

我係唔想應佢呀，想好徹底咁唔記得佢
佢對我點已經過去，無謂再冇糾纏，有咩 絲連斷藕，點呀！吹呀！
你keep話我係雞冇用㗎，因為我未做過，亦唔會向任何人張開腿直至結婚

你咪keep話我盲反，反正我一針見血指出問題你就話人死讀書，問題仍然存在
反正你條支那五毛幫老共打開飛機

冇公開試，未永遠剩識做荷同賭場，呀！氣象局啲技術員只得中學程度囉！
高層職位，管理層，睇數咪交俾香港人做
醫護人手參差不齊，冇質素，人手不足
咪外判俾支那醫生做
醫療制度不堪，醫療設施，人手不足
連自己本地人都信唔過醫療，可笑
防災應變機制簡單笑死人
本地發電完全依賴支那，一場風可以令全城陷入死城，但諷刺係賭場仲燈火通明，啲路塞死哂仲夠膽叫人返工
城市規劃簡直不濟，瘋狂填海起賭場，讀過Geo都知冇規劃嘅填海對長遠有咩嚴重影響
有啲問題收收埋埋，但唔知幾時會一次過爆發，先為人所詬病，可惜一次選舉中，啲人仍然未吸取到教訓，條臭八婆四太做到
民主派冇進帳
監察政府責任去咗邊？
如果用返咁多年嚟嘅福利嘅錢用落買部超級電腦測天氣，聘請更有質素保證嘅人，研究城市規劃，管理仲實際

HK同SG福利，悠閒不及澳門，但HK同SG做咗更長遠，更實際嘅事
我要一個更務實更有效率嘅制度，而唔係盲目科水派福利
請問澳門做唔做到？答我啦！狗五毛
我欣賞HK同SG，係因為星港做到更長遠，更實際嘅事
我唔係盲目咁吹奉，講啲嘢全部有data support
不學無術咪你呢啲，唔夠人講就人死讀書，再附上一大堆人身攻擊

出拱北玩啦

首先香港係有留班機制嘅，講hea就唔及澳門學生
香港學生一啲唔hea，彈琴，Cambridge，奧數，長笛小題琴，珠心算……
邊度hea？我自己都要操卷，補課chur到
醫死人你咪唔好嚟，反正都唔恨你嚟，快啲去日本醫，呀！唔記得同你講！
日本醫療事故仲多，醫療制度不及香港

冇公開試，確保唔到社會有足夠能力嘅人手去發展
你睇睇賭場會將盤數同設計草圖，營運交俾邊個做？

係咪死人冧樓先檢討？

城市規劃葡國佬係有不足之處，但係人吔鬼佬啲過百年建築仲未打柴，支那新樓就打柴
瘋狂填海，淪陷咗18年都未搞好水利，同香港比，簡直係侮辱咗香港
醫療？係成個制度有問題呀柒頭，知唔知咩叫謀財害命呀！

發揮唔到監察政府作用咪有你啲狗屌賤畜五毛存在囉！

知唔知SG組屋政策嘅mechanism係點呀，柒五毛

澳門出世就唔可以屌澳門， 知唔知咩叫 civic responsibilities 呀，on9！

日本醫療事故仲多，而且佢哋習慣係為咗保住reputation而唔點report件事，你咪去囉！

佢話香港學生hea，我就睇唔出有幾hea，你麻煩對清楚問題
Stop making an arse of yourself
香港醫療事故係多，但佢話去日本，我話日本仲多醫療事故
你條五毛唔明，就唔好衝出嚟柒

你真係笑死啦五毛！
請問公開試意義係咩？
你明唔明白？
麻煩你讀下書先
城市規劃呢，澳門呢幾十年時間到底放咗幾多落呢度？
瘋狂填海知唔知會加劇水利問題呀？柒頭
中國承建商冇規管，就唔會成棟爆玻璃先
SG組屋唔係大小面積問題呀，係供CPF個mechanism

求求你返去刨下書先，咪出嚟柒

我要溫下書先再同你嘈，我唔想大個好似某啲人不學無術出嚟鳩up

冇壓力，冇競爭，社會邊度有進步？

黃賭
男人最愛

放心，我有信心入HKU Nursing

自己做唔到賴人哋鬼佬

睇下點，CU nursing，poly都可以呀
反正我想做RN，真係做唔到咪做EN慢慢升上去
你唔需要啦！因為你條五毛快 壽終正寢，返回毛主席嘅懷抱

好驚……

可悲的是， 一竅不通 不學無術 鳩噏當秘笈嘅愚昧五毛都可以生存喺世上，世上本來就是荒唐

替伯母擔心

食左藥未on9仔

澳門狗真係好可憐

睇醫生都要黎香港

搞到而家無藥食

咪繼續拾人牙慧囉！
19陶傑果然講得冇錯
五毛呢種生物係完全冇邏輯同理性可言

我呢就有獨立嘅critical thinking，我唔係100%認同佢，佢有時啲viewpoint係激到我嘔血

但係我喺佢身上學到嘅係logic
對付你啲賤五毛，受過Liberal studies嘅我

更加深明到面對五毛時，邏輯正如自己強而有力嘅尚方寶劍
唔可以因為情感或憤怒而掉咗自己嘅武器

澳門多唔多靚女

你咪繼續impose人哋盲反囉！
你呢類五毛呢！永遠只想聽到迎合自己想法嘅說話
不然總會以盲反兩字去作擋風
要唔要我幫你統計下“盲反”嘅出現次數？

你喜歡就好了

五毛呢！
若遇見不合自己說話就一味而話人盲目
其實只不過係一種self comforting
how pathetic

又嚟人身攻擊，悶唔悶？

有時唔想人身攻擊你 但你個臭雞真係太多柒事 ptgf 唔係雞 又得閒落老蘭搵洋腸 完完全全係臭閪既表現 仲話係處女 鼻窿都唔知係咪啦 處女

剩係世遺保守 澳門都贏港狗十條街

一味話澳門人只識派牌 咁港狗係咪只係識基金啊 咁既野都講得出証明港豬真係唔係非一般既腦殘

頭先見到個香港人好勁個個post 做人做到成個奴隸咁撚樣都可以吹奏 住屋 生活都差過我屋企隻狗

定係港豬冇錢 黎到澳門冇錢俾咩都做唔到咋

係咩？
自然遺產又點計？
東平洲，地質公園，下白泥，濕地公園，船灣淡水湖
請問澳門有冇
講自然景觀，香港贏十條街

又嚟臭雞論

起到間似樣既大學再講

用派牌同金融去比

望下icc班banker做緊乜先再比啦面唔面紅

London都係撈金融渣

USJ輸外觀
但實力都比得上香港/有超過之餘

真係好勁，勁過香港

澳門仔真係⋯哪來的自信⋯

屌你 年年九千好撚多呀 咁撚大個人 睇果九千睇到天咁大
九千蚊就可以塞撚住你班賤民把口 立法會早已收皮

派錢派到個天文台都搞唔好，仲可以咁自豪

香港嘅立法會都差唔多，DQ6，修改議事規則

但係9000蚊真係唔係好值得葡萄
你上上愛瞞，有唔少澳門認為搞好啲基建，醫療……仲實際

幾耐之前
偏見一定存在 你地唔接受人地睇法無野講

實力比上香港，你知唔知呢類型大學，喺香港充其量叫專上學院咋，唔係大學

澳門一向悶到仆街
行山永遠得路環嗰邊 仲要垃圾到唔垃圾
想行平民啲既大型舖頭只可以去迫遊客區 新馬路同威尼斯
溜冰場只得佳景一個 仲細過西九
睇戲想坐得舒服小小 只可以去UA銀河
澳門狗又要屌蘋果但要繼續睇 因為澳門得垃圾澳門日報 同又要憎香港又要用連登一樣
利申:澳門生活過

賭場都係香港上市, 澳門連股市都冇

澳門人睇返個國際排名先出黎講野啦

有嘅！
只不過係用港元作balance
部分賭場只可以用港元
連樓宇買賣都用港元
連葡幣MOP都係香港金管局印
成個currency system被港幣控制

咪玩啦 氹仔巴士站遠??行5分鐘就一個巴士站啦，多到我覺得要cut站囉，架巴士一條路停幾次

有澳門fd同我講寧願唔要9000，唔該搞好d民生基礎唔好又一個颱風死咁多人
根本澳門就係未來香港，用錢um住d人把口唔駛做實事（因為政府撈埋d錢仲多過派既，即係我撈到碗翅派你一條竹笙，黎多謝我啦）
有事爆出黎先知道只係金玉其外

巴士站真係好密，密到唔想搭太浪費時間，反而多d利用酒店shuttle然後自己行啦
最近澳門的士真係好差，司機衰過香港多多聲，澳門fd食過幾次之後唔再搭了

垃撚圾地方，又細又落後，黃賭毒污煙瘴氣，正常香港人根本就唔會過去玩，只有d雞蟲爛賭鬼先會去，老實講我睇唔起澳門人多過睇唔起支那人

有冇人講下香港有咩玩

澳門狗未出過城
香港有咩玩自己追post
已經夠完勝澳門呢啲鄉下地方

實力比上香港

派牌degree見職非同凡響

睇下澳門多d在香港宣傳 定係香港多在澳門做廣告要人去 而加成個尖東站都係澳門旅遊廣告 報紙 apple daily等又有 不過on9先會去 d野食又貴又難吃 又多人 講文化古積 大三巴一帶咪又係好假咁番新 我要玩 退一百步 返大陸唔好？

澳門狗真係低賤 早排先返香港 而加已經落番曬廣告 想香港人去消費

咁你班港狗又黎？ 支那港狗返大陸啦 口講話唔黎 日日咁鳩多人過黎玩

香港連賭nba都冇

可以話你未真正去過澳門

9000唔多 但足夠你班港狗酸到屌澳門屌到飛天

試過4F1D

港狗既人生真係慘 日日做到死 到未買到一層樓

澳門玩女世界級

如果澳共收返9000蚊幫氣象局購置部超級電腦測天氣，又或者聘請更專業嘅技術員

又或者重金禮聘請外國/香港專家
請問咁多年嘅福利可唔可以cover到一次災害嘅人命傷亡，經濟損失
用下腦先啦！

折墮囉！一個比香港更似支那嘅地方竟然話香港係支那

咁你喺嗰條雞蟲眼中只不過係唔喺澳門住又r福利嘅蝗

係見你地排名都無都仲可以出黎打飛機，提醒返你地乍

你地間屋整返好未？過埋年好快又到夏季？

人命安全只值$9000

好過港狗一文不值

英國人覺得香港人一文不值就唔會留咁多優良獨特嘅制度俾香港人
人身攻擊唔該有個譜

你份人講野真係9up 當秘級
講到我地香港人咁劣質，你地又係都鐘意痴埋黎同我地用同一個論壇，真係好悲哀

香港人論壇黎架傻仔，你地咁唔鐘意香港人咪自己開返個囉
咁唔鐘意香港又要用我地討論區係咩玩法？貪呢度香港人多呀？

lihkg

同支那人反美，但全部美籍嘅logic一樣
死返去qoos啦，有失你身份呀！

你鐘意點演譯咪點演譯囉
我都無話過唔俾香港人以外嘅人上呀
不過真係好諷刺，你地講到香港人咁差咁劣質，咁點解你地要用香港人建立嘅討論區，唔用你地自己澳門人開嘅論壇呀？
仲要呢度大部份users都香港人黎添喎，好劣質架喎

堆人又要鬧香港又要痴埋黎
咁到底佢地係鐘意定唔鐘意香港？
好亂呀

人地台灣大陸都有自己論壇，應該得澳門人先會理你

無話要逼你喜歡香港 但咁厚面皮搞到咁肉酸賴惡唔走有咩為

死*

同支那人反美，但全部美籍嘅logic一樣

ching hoball😂😂

咪講咗無話香港以外嘅人唔上得
但覺得你地好有趣，正常見到唔鐘意嘅人都會混路走啦，但係你地鬧完我地又鐘意痴埋黎我地度一齊討論喎，咩心態？
而家原來連我地身份證都要埋，咁唔鐘意嘅剪咗佢丫嘛，唔係等陣變埋劣質香港人呀

今時今日重咁多人理隻盲毛jr
我係澳門人都唔理佢啦

澳門賤在盲撐

回應番樓上有人話冇人理基建
澳門垃圾會
功能組別佔整體4成（12個）
委任佔2成（7個）
冇直選既已經多過一半
加上廢老加同鄉會佔多2成半
剩番兩三個位係民主派

所以每次投票
民生方案永遠3-4票贊成
政府加薪啊大白象就3-4票反對

再黎係民調
同直接打結果冇分別
決定好再話你知
然後你地意見都接收到啦 入左垃圾桶

上屆垃圾會成功推左個後生民主派入去，轉個頭就揾籍口dq左

個問題係個制度

官員唔洗問責
單單講天鴿就推左個氣象局局長出黎祭旗
講撚到基建冇起到都關佢事
再講佢強制退休後食長糧
啲人注意力就放左係長糧度
成隻事核心wfc

再黎就係 呢個禮拜推緊最低工資
本來就冇人care
突然有人放風話家僱都會被納入(which is not)
就一堆人話佢地憑乜啊
人地黎做皇帝啊
一窩蜂係冇求証下就反對最低工資立法

路啊 醫療啊 基建大家都講左好多
唯獨呢樣「澳門人情味比較濃厚」感覺最嘔心
講出黎怕唔怕笑死人
同呢班人一齊生活
真係好撚想走

去過一次，有同感

屌

盲反係邊

一樣有但問題嚴重一萬倍=唔洗講？
吠黎聽下？

行開啦

生活急促係香港缺點 唔撚係澳門優點，浪費哂時間塞車=好休閒？
學生咪一樣填鴨式？讀完書有冇發掘到興趣？有冇得發揮所長？
歷史文化真係得啖笑 君不見文物殺手日日對文物開刀？保留文物 保得好係葡佬功勞，澳門現在係世遺名單中被剔除既邊緣咋，繼續批高樓啦？

福利又好係邊？好係一堆資助係咪？生果金？現金分享？重有乜啊？？？
基本都未做好啦

我份工就成日要上門訪問既，對平民多你一千倍（或者無限）
你呢隻偽澳門人就收收皮啦，唔係對住份資料等如現實架
我唔講澳門有優點唔等於冇 不過你講既都唔成優點囉ok
成日左挑右掘，揾到個比香港好丁屎咁多就滿足
你班香港on9又跟埋啲五毛思路，一路比邊個冇咁差，咁你一定會揾到架喎，因為兩邊都一路衰緊啊ma

在下呼喻各位小理五毛，比香港/澳門好少少係冇意思，要感覺良好做乜唔同埃塞俄比亞比？一定開心

同埋五毛唔該揾過間agency揾多少少local做啦，例如我

建議你重新睇一次再覆

日本日日有人過勞死同自殺
相對香港整體生活冇咁大壓力

咁「唔大壓力」呢點會唔會變左香港既優點啊？
學好邏輯再吠

完

小五毛走去揾第二個玩啦

或者捐左血再同我講野

因為你新講既垃圾我都有include到

一個comment就覆哂你兩個

過主啦

澳門人你扮唔黎

不如你講下澳門仲有邊個山行而又唔係路環區 垃圾松山?
唔通永樂，大會堂同旅遊塔睇戲坐得舒服？
唔去遊客區(新馬路,酒店,88伴)會有地方集中到大型品牌咩

唉

派個有水準少少既黎得唔得

一係你比阿head批左先出comment?

我怕你比人炒

佢靠件支那雞老母先有證，唔喺澳門出ev，永遠將盲反掛喺嘴邊

係呀係呀！
咁我唔喺支那出世，唔了解支那而盲反，狗五毛

葡式建築都可以攞黎打飛機，要睇去葡萄牙仲正宗啦，講到好似得澳門有葡式建築咁
相反，香港隻文化多元大都會風格，呢個世界只有紐約同倫敦，最多加多個東京係比得到，呢隻大都會品味澳門一定無

香港本來同中華人民共和國冇關係

我唔了解，我睇咗愛暪幾耐

Overall香港大把嘢好過澳門
成個社會發展，人類發展指數，宜居城市指數，教育指數
In conclusion，香港>澳門

又咪係臭雞論

EIU ranking

香港真咁好就唔洗成日提澳門黎打飛機啦
規模差咁遠有咩可比性

要睇歐式建築城區既，去越南菲律賓柬埔寨一樣有，人地仲要唔會有高建築物破壞天際線添。
但香港隻大都會品味，論亞洲，只有東京同首爾比到，澳門做唔做到呢樣野？

澳門賭場幾好玩既 又可以叫雞

多=好？
台灣一樣周街大學生

咁咩先可以作準？
用你把口做標準？

係悶撚到嘔
去完一日真係頭都暈埋

當有哂客觀 standards
五毛又話唔可以作準
個龍門……

你話英國人當香港人低賤
咁香港人有咁多人，係咪全部俾居英權，佢哋承受到咩？
英國係有俾部分香港人有居英權
BNO雖然法律上係英籍，但係冇居留權
葡籍都雖然有居留權，但又如何

判斷人嘅價值就係憑居留權多斷定？

答你做唔到
但你只欣賞自己既特別
去眨低人地既特色真係好膚淺
人地特色係賭你又話得賭
你係hk開心咪好 咁做乜仲要理人
仲你去過東南亞啲歐式建築未
去完先講一樣啦

可惜港狗訓既地方仲細個我隻狗間狗屋 個300呎樓就叫豪它 唔怪得之前有個post話港狗勁啦

算啦 到時又話咩澳門人只識做派牌

唔好講出黎啦 你叫住公屋個班連登仔情何以堪

人地英國閒閒地都幾千年啦
國會大廈果啲
你澳門果啲廢野幾百年有撚用咩 個大三巴咁樣又係一件垃圾
收下皮啦
不過都預左入黎最尾又係變罵戰 你班澳門狗最撚叻係發癲亂咁鬧

簡體講 澳門人就係奴隸命

英國？ 講緊香港喎

屌 你係咪搞緊笑

擘大你個屎眼睇清楚啦屌你老母

上千同閒閒地幾千 你明唔明你柒係邊

用下你個閪腦計數啦 撚有幾千年

澳門有冇自然遺產
你未答我
香港有下白泥，米埔濕地，地質公園，東平洲，火山岩，船灣淡水湖……

不過對我呢講，澳門有冇好似LKF咁地方
我想要夜生活，擴闊自己圈子，識多啲鬼佬Fd，sorry，香港完美滿足我要求

你地最叻捉字蝨架啦 屌你老母
上千年=1000年以上同幾千年咪陣係一樣
咁你澳門有冇呢啲建築呀
人地條地鐵都百幾年啦 你澳門狗收皮啦

澳門有 但冇香港咁做到咁大 所以澳門人唔似港女咁咁鍾意食洋腸

澳門女個個去珠海食支那腸
比大陸佬中出

你自己講完又唔認講錯？如果有幾千年點解唔講勁啲 貪1000年以上好意頭？ 柒左就深潛啦

嗰間咁嘅嘢呀！
小巫見大巫，我求其出尖沙嘴，大角嘴啲仲正

收皮啦你呢啲澳門狗
最叻就黎香港連登度口水戰
現實咪又係loser一個
聽朝準時返去派牌啦 奶共奶唔切

唔夠人講就話loser 我錢就一定多過你 屋一定都大過你

香港唔夠歷史

我呢！如果遲啲被鬼佬上過，塊閪都貴價你條撚十倍，拖住條鬼不知幾威
搵人配種都搵過基因優良啲

咁同樣道理
香港夠有歷史古蹟啦！
你自己咪一樣話歷史唔夠耐，好話人

不如起下你底咪判斷下你係咪五毛先啦、
賊喊捉賊

傷害xx人民感情多似係支那常用
btw

傷害某人感情等於五毛
完美logic

香港唔使500年都發達過澳門啦
你睇下你地有病邊個會喺澳門醫
個個驚撚死有入冇出 咪又係要坐直升機過黎
口裡說不 身體卻很誠實

Btw，所謂嘅發達嘅，係唔只講錢嘅
唔需要用人均收入,GDP打飛機

詳情睇睇人類發展指數

香港係無以前咁輝煌，但澳門唔好妄想可以同香港比

cnn post新年倒數，澳門去咗邊？

世界三大夜景，唔係我地自己話靚，係兩次評分香港都上榜

幾時有講公屋
HKU本部，終審法院，西環街市，鐘樓，St.Joseph College
咩嚟

香港全球排12
澳門並未計入
不過真係要計，頂盡18
不過一場風已經見到同第三世界無異

如果你鬥歷史長久嗰話
未知貴地有冇幾億年前仍然保留到嘅自然景觀？

地質公園呀？新移民

你又知，你唔俾人哋好自然景觀？

又嚟廢up……唉！

你知成日去搵北姑，有咩資格話人？
at least我仲保住初夜

香港夠俾人叫美食天堂，講食香港一定唔會差得過澳門,google下先出黎柒好嗎？

除咗個大三巴，你地其他範疇又去咗邊
講真第一次去大三巴係幾特別,但我去完一次都厭啦
唔通次次去澳門又走去影多次相咩
成日講咩都淨係識世遺世遺,咁我夠可以叫你數下成個世遺列表有幾多地方先啦
我地個夜景係三大呀, 你搵到啲可以排世界三大既野先同我再出聲啦

最後,我自己住係香港其實都唔明點解外國人咁鐘意黎,
我自己住開就無咩感覺,我覺得講玩去日本仲正,
但係如果講悶過澳門,我絕對不能認同

講國際地位澳門完全無得同香港比

睇嚟真係唔知咩叫自然遺產
btw你所講嘅而家又填緊海喎，一見到就黃泥水

咁都叫轉話題,咁你地轉得仲多過我啦
仲要講唔過就鐘意出黎廢up幾句無意義既野

咁日日對住個世遺有咩玩呀? 介紹下?

仲有,同一句野可以apply返係你身上

普世價值係講求男女平等
男人可以去上青樓，點解女性唔可以搵自己意中人
你真係唔明咩叫普世價值，伊斯蘭保守國家啱你

有錢冇掟洗,一係入賭場貢獻番俾班富豪

除開每月得750
但係醫療，制度，交通，基建，防災，城市規劃等等有幾不濟你知唔知

我有男朋友，冇必要而家食

不答非所問

話緊你答非所問呀！

SORRY，我身體屬於自己，冇必要向任何人交代
有咩事自己負責

AIA 煙花 摩天輪 渡輪
求其諗都有咁多個

我話你答非所問
個不字多餘

咁你想點？
我未睇清楚就唔小心send咗
我原本想打又字
唔通我可以del返？

摩天輪煙花你地係有, 不過唔係對住個世界三大既夜景啫

咁你講到你地個大三巴日日對住有咩玩未呀? 定係你地個摩天輪就係對住個世遺呀?

咁你原本都答非所問啦

有精神病咩都做得出
順帶一提比香港更宜居嘅地方如北歐，自殺率仲高

咁你放唔放到我地咁大規模先? 放唔到你又明知兩樣野就咪攞出黎講啦

係呀, 大三巴咪觀光囉, 正常遊客又唔係特別研究歷史除咗打下卡影個相, 仲有咩可以做?
但係你地就成日係度強調世遺世遺, 咁啫係除咗個世遺無其他野講??
咁澳門唔係悶係咩

好心啦,個個地方都有人自殺, 講到好似你地無咁

鐘意澳門d舊街

梗係唔會啦, 你地都無咁多人口

人嘅問題
冇錯！香港的確好大壓力，但冇必要自殺囉

凈係特色建築已經屌打你地啦
唔啱自己心意就話悶
以為自己真係高人一等？
咁臭係一個中國人
你用緊既文字 都係中國五千年文化之一
你唔中意可以辯論 但係唔好係見到關於中國既就盲反
咪咁自負啦 戈小部分香港人

唔會話夜景廢, 唔會狗屎垃圾都攞黎講, 但係鐘意有一兩單自殺新聞就即刻貼過黎丫嘛
連作為遊客覺得悶唔悶都唔關事添
只少我舉得既都係遊客景點啦, 幾時有連興趣班都攞黎講呀?

綜合計算，去年本澳總自殺率為每10萬人口9.6人，隻以本澳居民計算則為每10萬人口8.2人

港大防止自殺研究中心按死因裁判庭最新數據，推算去年香港自殺率為每10萬人中有8.9人

我就睇唔到比例上香港高你地幾多喇

不如你睇睇香港硬件同制度做到幾多先
生活壓迫同住屋問題外，根本香港其他地方做到卓越級（社區配套，規劃……）

呀！另一邊箱，香港人全球最長壽

沙田等新市鎮咩嚟

第一, 本身傾多唔多人自殺已經off topic啦
第二, post咗出黎你又唔信, 咁你有其他數據咪攞出黎囉, 如果無既, 就唔該唔好憑感覺亂咁話香港自殺率高過你地啦

其實我真係覺得香港好好 不過唯獨住屋同工作環境問題 如果叫我係香港住就真係咪搞啦

啫係佢出黎講一講就代表所有香港人呀?
咁上面夠有個澳門人講到澳門啲無國際排名既大學仲勁過哂香港啲大學啦, 咪又盲反
講出黎都笑大人個口

我第二點咪駁咗囉 on9

連海狗公園，迪迪尼果啲都無
個攬車又得淡笑
識3,4個同學係澳門出世
佢地都話悶到抽筋先黎讀書
澳門細到用腳都行得完
同香港比真係得啖笑

source呢? 數據呢? 定9up?

沙田當然存在問題，就算卓越級嘅社區仍然有問題，只係問題嘅急切性，長遠性
咁請問聲澳門邊一度規劃比上沙田？
麻煩讀下GEOGRAPHY，學吓咩叫城市規劃
五毛培訓課程麻煩啲syllabus涵蓋多方面嘢

我未碌到底就留言 唔小心凸咗出嚟咁 唔好意思啊巴打

澳門教育制度你都夠膽同香港比？澳門幾間大學得一間有排名，仲要係接近最尾
澳門教育制度好！
點解釋澳門大學排名阿？排名的確係用黎打飛機，同時亦反映學生素質，咩教育制度出咩學生

又嚟！
五毛慣用技倆
咩卓越級就一定完全冇問題？你弱智㗎

1）你地總自殺率係每十萬有9.6，係居民黎計先係8.2，而香港個數無講明係只計香港居民定點，所以只可以話不相上下
2）係你自己講到個數據係推算，唔可靠咁，但其實數據唔一定係推算少咗，亦有可能會推算多
3）即使你當香港係9，澳門8.2，你地亦唔見好得幾多，只係五十步笑百步，國際數據係每十萬有11點幾個人自殺，咁唔通我可以攞香港自殺率少過國際好多黎打飛機咩？個距離點都大過香港同澳門先啦

新加坡城市規劃一樣係卓越級，但一樣仍有問題
卓越級唔等於100%冇問題
你果然弱智

你唔好避啦，答我啦，澳門大學點解排名咁低阿，我問緊你點解，唔該答我原因，唔好答我排名點點點，排名冇鳩用呢啲說話，唔該

你話無咪無囉，就當香港係每10萬有9個，當埋呢個數係淨計香港居民，
澳門少過香港自殺率0.00001%真係好多好威威

你到底知唔知SG係點嘅地方
唔識唔好鳩up
我男友有SG PR，佢講咗好多關於Sg嘅嘢俾我

機舖
比上次個天鴿淹到啲機壞哂啦

前幾間係筷子基食完宵夜見到通宵機鋪 好頂癮

唔計政治野
中國的確係大把野玩

又答非所問攻擊人哋男友以掩蓋自已嘅無知

可能你支那大鄉里出城，唔知國際大城市係點，唔怪你

咁你好了解，同支那人一樣咁無知

恐怕不學無術，只會話人死讀書，但自己唔曉呢飯，然spin人哋嘅五毛

識D澳門人係兩個禮拜黎一次香港，買電腦配件耳機相機之類

識好多香港人 個個禮拜黎一次澳門 睇野食野買野

澳門都無星際恆源果D專門耳機鋪
有玩開嘅澳門人就會成日過香港

佢地就會話 除左呢樣就冇野做了

有你唔知啫 我個frd專登香港黎澳門買耳機 佢話香港冇得賣

基本上澳門如果話係悶 唔見到香港有幾好

但班港狗硬係要盲反 年年見澳門人有錢派 福利又好就羨慕

扑扑車之後就會話：得個9000做到咩啊 又唔搞好基建乜乜柒柒 又話俾都唔想要 好過香港一蚊都冇

講真 澳門事實係呢幾年先開始起步 但其實已經算發展得好快 福利又做得好

咁你係雞蟲眼中只不過係隻蝗

你咪繼續打飛機囉！
你駁唔到，醫療基建城市規劃管理教育國際化……

醫療點衰都好都唔會醫死人 城市規劃管理係好 港狗間屋點解仲咁細 講教育 幾多港豬跳樓死係因為學習壓力 同我講呢啲你真係抵俾我串死你

話說你都有攞喎

住屋問題駁唔駁到？

請駁

福氣來架👍，一諗到係香港死做爛做買唔到一層300呎樓，一份人工養唔起冚家😅，喂！福氣來架👍

港喱廢老

港喱廢青

我鄉下隻狗

福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻

係嘅！
未知幾星期前喺新馬路搞嘅乜柒嘉年華，條路已經窄啦！
仲要咁多人，完全超出咗承載力，搞到水洩不通，啲人又鼓譟

東方日報A1：港珠澳橋香港段又爆工程危機

基建做得真係好 次次都係你班港狗拖累

扑扑車 覆下

醫死人㗎！咁有咩冬瓜豆腐大病痛就咪死過嚟睇病，睇謀財害命或者一推中山暨南醫生嘅唐樓診所
海水倒灌成日水浸原因係咩，問下成日日填海起賭場嘅政府
政府救災不力，風水權條友可以彈山彈入，立法會否決成立committee調查風災
DSE 0分係完全唔寫嘢，或根本係亂填先有
而且好少人係0分
未知貴地冠絕全球嘅留班率又如何

Hong Kong Girl are easy？
Sorry！你班牙籤仔，成矮仔邊夠大隻高大18cm鬼佬嚟
我覺得喺香港拖住件鬼根本一件好鬼光榮嘅事，然後向你啲毒撚麻甩佬報以鄙視嘅目光不知幾正
被洋腸插過，塊閪即使升價十倍，好似鑲金咁
馨香過你條只插北姑嘅芝士腸

城市規劃喎 唔係好叻咩

崇洋港女

係咁㗎啦！搵件洋腸好過搵你
你以為個個都會被你上？

唔好意思 我都係外國人 葡藉

咪就所謂嘅制度有幾不濟囉！

btw，well 我唔會覺得呢個係shame囉！
我enjoy咁做，超有面同光榮感，不過我而家未有食洋腸意圖

咁我又味係外國人？

你呀？咪笑死人啦！望下自己條撚，身高個樣拍得住鬼佬
我要係英美法加澳紐德意西班牙嘅白鬼洋腸

大過港狗好多 放心

香港教育制度係make sure到每個人都完成中三教育，你讀到keep住升上去，再好啲就可以入U
你中三真係讀唔掂嘅，學校會基於個人意願推薦你參加一啲 apprentice嘅 計畫，培訓你學門手藝
留班係有，但唔似澳門咁病態
公開試作用咪有篩選人決定邊條路

香港學生普遍一啲都唔hea你知唔知
用腦反而係你

咁有自信咪show上嚟
你有20cm長嘅我免費幫你打飛機

你夠話你處女啦 睇下係咪 係我咪幫你破囉

你以為你咁容易上到我，咪笑撚死我

上唔到因爲你成個欣宜咁

On9 地方

唔好嚟
唔好過嚟香港睇病，搭飛機，去領事館搞申請，買嘢……
你身份咁高貴，襯唔起你身份

靚唔靚關你叉事？反正我而家有人要
乜都唔識就衝出嚟柒，永遠將盲反，死讀書喺嘴邊，然後嘗試spin人講嘢
家下啲五毛咁低質

恐怕你條光纖仔呢扯起插唔入我半塊閪

香港有名譽領事館，唔係執咗
btw人哋拎蕃鬼佬passport，關你條支那五毛叉事？
返去對住自己本垃圾五星勁共火車頭廁所板護照打J

恐怕你塊閪太臭我冇性慾

你條未割包皮嘅臭鳩先唔好上我

你要玩嘴賤我陪你玩

太大！？笑撚死我！
短到咁，咪出嚟獻醜
我玩青瓜，震蛋好過

插入嚟插唔入得哂呀

點都好，都唔會俾你上

我唔係賣身

割左了sor

你又知我係欣宜咁
btw你哋唔駛諗住上我，我已經有人要咗
仲有我唔係你口中嘅雞

邊個想上你 唔好咁自戀啦

好撚小學雞

客觀d講，香港定位係國際大都會

澳門充其量只係一個有賭場既歐洲小鎮

你拎mk銅記大量購物+美食放落澳門度真係得啖笑

假膠黎，睇起底之前出post問dse

下。。。我識個中葡混血仔，自住生得幾靚仔，食女數夠幾圍一樣大把女上。係唔係你樣既問題下。

冇打飛機，係你話冇領事館，名譽領事館唔係領事館？你弱智？

你唔當唔代表佢唔係，佢係

繼續吹[img]圖片網址[/img]